中国「70周年慶」花壇突自主燃發 冒黑煙起火

十一「國殤日」逼近，中國大陸處處進入草木皆兵的神經繃緊狀態之際，陝西臨潼的一個中共「70周年慶」的擺設被燒燬，讓民眾開心不已。

9月24日，有多段影片上傳到網上，只見熊熊大火和濃煙包圍了街道中央的一個疑似巨型花壇的設備，周圍寫著所謂慶祝中共建政70周年的字樣，花壇很快就被燒燬。現場目擊的當地民眾也頗為興奮。

相關影片被貼到推特上，也引發網友熱議：

「這兆頭真的不好！生日宴還沒開始就進了火葬場！」

「送花圈？這個魔鬼亡了就亡了吧，花這個錢太浪費。」

「人民已清醒，中共滅亡，新中國誕生！」

「提前燒花圈了，有前兆。」

「天誅！」

「天理難容共匪邪惡！」

此外，中共將在十一舉行大閱兵，但天公也配合民意。

中共生態環境部23日通報，京津冀將出現一次長時間、大範圍、中至重度污染過程，污染形勢或從9月25日延續到10月初。影響範圍包括京津冀大部份地區、河南全境、山東大部份地區以及江蘇、安徽北部部份城市。

連日來，中共為準備70周年國殤日慶典，多地進入臨戰狀態，中央、地方各部門均繃緊神經。

《寒冬》雜誌和大紀元曾獲得中國多個省政府的維穩文件，內容都提到十一期間將啟動「戰時機制」，尤其要關注中美貿易戰及香港反送中運動產生的影響，重點防範「全民共振」、「顏色革命」等公民運動。

尤其是將舉行大閱兵的北京，更陷入草木皆兵的嚴重管制，除了天空禁飛鳥外，連人都不能生病，北京大型醫院接獲命令，住院病人只許出不許進，非緊急手術（大型手術）一律停止。

今年適逢中共竊取政權70周年、鎮壓西藏騷亂事件60周年、屠殺「六四」學生30周年、鎮壓新疆「七五事件」10周年、迫害法輪功20周年等諸多重大事件，坊間歷來有「逢九必亂」的說法。

目前，中國經濟大幅滑坡，物價飛漲，加上中美貿易戰，香港反「送中」，中共遭遇國際社會圍堵，分析說，到70年大限的中共已經陷入隨時倒台的危機之中。

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有哂面

睇到啲用字都估到係大紀元

生日蠟燭姐 唔洗驚

睇幾句已經知係大紀元

厲害了，你的國

美帝星戰武器

大紀元

Push

自煑燃發